［🔴左翼呀 我要左翼🔴]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［140］

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

矛人🤷🏻‍♂️

負皮左

朗隊

木狗死全家

有冇人覺得依家隊波好佬個個都好gay 咁

獌區先多g Lo

一個左翼一個右閘 pls

在接受《曼徹斯特晚報》採訪時，前曼聯球員哈羅普表示在離開紅魔之前他沒有和摩連奴談過話，但是他感激摩連奴給了他首秀的機會。

哈羅普在上賽季的最後一輪聯賽裏迎來了一線隊處子秀，他在那場與水晶宮的比賽裏還打進一球，但是他在與曼聯的合同到期後自由轉會至了普雷斯頓。

哈羅普表示他決定離開曼聯是因為沒有得到一線隊比賽的保證，哈羅普説：“我沒有直接和教練談話，但是我和很多俱樂部的內部人士交換過意見，他們基本上都説現在是時候離開並且踢上比賽。”

“在曼聯，隨着有新球員加盟球隊，我不會得到比賽機會，所以現在(離開)是正確的時機，即便我剛剛完成了首秀，但這依然讓人感到很艱難。”

不過，哈羅普表示摩連奴是一位非常不錯的人，哈羅普説：“他幫助我完成了首秀，他讓我坐下來並且告訴我試着去享受比賽，因為這是我職業生涯裏非常積極的一步。”

“摩連奴給了我機會，也讓我完成了首秀，我虧欠他很多。”

電話佬又冇 電話仔又冇

巴爾係最後拼圖 (平過50m既話)

打得起咪買番黎囉

Free 出去 到時又唔知幾錢買返黎

有錢 吹牙

佢留係度都冇機會架播

留係度咪又係踢U21

個個乜鳩暴聯球衣買賣

垃圾group黎
我屌撚柒個admin 搞d低能活動 佢即立踢左我

做乜屌人
上個post基沙文巴打邊度買290

依家7仔曼黑色作客幾錢？
想印

Joined 我好廢

睇真啲原來你係創打邊爐220 你我哈哈笑果條撚屌

即刻Fb group搵到290?

屌 所以買完就算 好少睇

得60set
留個名睇下有無份先

印普巴要幾錢🤔🤔
想印普或者馬仔

又邊度咁平
球會字好多都220

特殊途徑 非特殊途徑320算係咁啦

特殊途徑

咁邊度有平先得架大佬

邊個靚啲🤔

係街見到有人著lkk
luk aku 個k同a中間好似隔左個空白鍵咁 係咪件件都係咁？

有冇巴打知可以係邊搵度呢個
當年冇買真係終身遺憾

你講既球員字係咪球會字
球會字好薄wor
英超字先厚

屌
波波池個垃圾group 今日出4 個post 都抽曼聯
洗唔洗未開季就淆到咁呀猁狗

g清賣波衫？

正想講

球會字邊度平

唔緊要啦，拎出去印都抵返

印柒左仲慘過唔印

拎出去波衫鋪印架嘛

frd like 左
一禁入去見到4 連

Unfriend 條垃圾啦

H21,黑色作客球會字

想搵對R聯章同埋主場hehe字

咁好多人讚好嘅7仔有冇🤔🤔

（笑）

Hehe個名好長

你我哈哈笑

屌 諗緊主定客好

客
諗緊印hehe, 拜利定渣古好

黑色好靚

能量王幾銀

yes

上次入15-16主場小豬

我都想印能量班+R聯章+球員球會字,請問幾錢?

等下星期開左季先買
我驚妹妹會轉10號

一定唔會啦~
10號伊巴架

Thx 唔知等唔等埋tinder confirm 先🤔

我等生日叫我老母出錢

睇返原來21$599衫連球會字

咁幸福

空閒時上去搵佢印過次
無乜問題

想g邊度有

想入左對章先 可以點同你講

No 7 有冇球會球員字？

你地有無印tinder? 定係2個章？

我想要呀
平過出面已經唔會比人屌啦~

開季去轉7仔先

係喎

唔係喎
今個月已經係上面印左5件曼聯
全部好好喎

可能我晏晝去少人d
佢好有心機度位
印得好靚仔

其實去七仔買件衫+印埋名
再自帶拎個章比佢印得唔得 洗唔洗另比錢

我要章呀

度撚完都都係歪

我今晚返去印比大家睇
真係靚既印得

非打手 上年幫櫬kitroom 間奶共鋪

呢世都唔會再去kitroom

咁貴？

前幾季既衫仲有無得印

近排間nts sport都唔錯

正常一個章幾錢？

今年個件主場韓費做緊$79
球會字+$29 英超字 +$19
印字就送埋歐聯/英超章
性價比滿分

講得多就悶架啦

Griezmann巴知唔知邊度可以搵到呢件

我指你個特別途徑呢

lm

章+字290😨😨😨

7仔今年印r聯咩價

好後悔當年冇買

台布靚,印左RVP

相信幾年後就會有人問250ney果件

歐聯？英超？

Manchester?

我咁樣印

我都係打算係21買衫，平平地479

之前352搞特價猁阿都有平新季一件419，曼聯就唔知，因為我去到已經清哂

講開波衫點解咁少人講352
價錢都算平質素有保證

已加~~~~~~~~

21連印字幾錢 700太貴 有冇d平d

屌 章+字就貴咁多

21印字平，但手工參差

係佢到買衫去第二到印最好

印得參差係咪都市傳說黎

次次講親波衫既post都有人講

補句，我見過佢印字唔用尺度就咁放上去

之前好撚平 有d心郁

衫21買
字拎去shoot soccer印

推

唔係都市傳說啦勁多人賴過野
以前佢睇住電視食住麵印都聽過
你冇事可能撞正佢冇咩人咪有心機d

我今年5件 佢全部係印得靚
有度得好仔細喎🤔

講真
no.7 kitroom我都奶過野
21 係今年先比埋佢印字
完全好滿意

nts 352 未試過印就唔知

on 9 topic

小碼印唔到球會字廢老
要剪開佢縮短字母距離再砌埋
一路幫襯開都印得唔錯

有無邊間買落場版黑色係平啲
見到個啲1099包印字 但唔想印..

飛龍甩章

黑色印妹妹
灰色印卡膠
主場印巴爾

巴爾

以前去開prokixxer
呢排去開ballxshop印
老闆係曼迷
印曼聯嘢好穩陣

下體會件第三作客(黑粉)幾時出
基仔佢來唔到曼都想印返件佢既波衫

老老豆豆，今年無咩邊個想印

本身想淨衫算，佢黎就印硬佢

主場印華西
黑色印卡膠

又曬女

習慣下啦，呢到成日一堆有女既入黎撚毒撚

男人老狗長頭髮既

Yes 個啲有個luke字個啲

屌你張圖係我嚟㗎

一路冇人理 係得你先咁on9覆佢

...係咪有咩5會
我中意女架喎

絲打，幾時同luke梳交流下

男人唔可以長髮嘅

伊巴唔計 太型

640今年印字主場作客波衫抵唔抵買

呢個仲撚型 更加唔計

無

More

今日見到你

清新 有客到！

重有9西

隔住件衫都感覺到係豬西黎

依到好多毒撚想識女
包括我

有禾唔夠咩

個件幾靚

走開啦 唔是基

有無男朋友呀

男人老狗剃腳毛我屌你牙

跟隊

好想插爆

希望鹿B都可以Po張腳相

咁你係咪想識我

唔想識仔 你行開

有年拎英超同個Fd都著曼連波衫落老蘭慶祝

有j都叫女咩？

羊不留男女通吃

屌你啦yuri

系，我可以證實

你咪再屈我

牙朗Super Cup係咪出得？

請假剷草

姐系有無

禾絲打黎架喎

二手野 不了

你地搞到曼區充滿基味

好彩唔關禾事

[quote]清算基佬了

名單
1.清新

屈夠未都話非基

清算基佬了

名單
1.牙羊
2.清新

屈夠未
我講左幾多次唔是基

左邊

無咩波路, SOR

原來尼馬上季入得20球 -_-"

長頭髮得罪你？

料青巴打
幾時組隊？

又想洗底扮正常男人

8月8號晚上去皇室睇？大家有冇興先

靜啦 🤓🤓🤓
我明明正係中意女
成班屈禾系基...

....矛 好驚返大陸

如果14日唔見人就知咩事

料青上次...

Lun Yeung that is your workplace

上去食埋300蚊4星級酒店buffet 爽 恨都恨唔到

唔是呀
係清新

咁組乜鳩隊

啲人好尾機架
個個話自己新手 肥7毒 出到黎第二回事

帶其他巴打
Eg D清最需要

咁你咪有target囉

靜啦 你有女

屌你老母撚羊成日屈鳩我, 出黎隻揪

禾新手黎

.....係咪有咩5會呀清
我見你成日搵手足含 以為....

所以禾矛入

講得好

屌你老母

屌🤓🤓🤓ok?

搵人含唔代表基

貢系咩？

雞頭可以改名鴨頭

下，上次出到黎個個俾我屠到仆街

not ok

屌你地老母 依到得撚羊係基

又扮

咁我屌你條女了

冇女。。。。

仲有你都係

一堆基佬

又講基佬唔講波

幾時一齊踢返場 好想比你屠

你刀系炸

又屈 我邊到似基

bale體測未

過左

又講仔

巴菜買單比利？🤔

講仔就得，講女就唔得，有冇尊重過我呢啲非同性戀者

唔是買連加特咩...

Yes 所以我不嬲都堅持唔講

送都無人要

本身傾好左2.5億，4年約，但西班牙政府ban左呢單deal,真係幫蝗幫到出面

1億

版規係咁寫

疤執返身彩

2.5萬都賣了

你完全唔似 直頭100%係

唔好賣Lin 球王黎

你2百5都賣了

我懷疑你都係
男人老狗長頭髮又無毛

Lin備戰超級盃備戰成點？

唉，唔知摩佬搞乜鳩，2場都冇入大名單，有啲不安

聽講蝗同疤搵人接觸左你 係咪真？

摩佬唔會將就黎要賣既人放入名單

好似係 因為打蝗嗰陣入咗球世界波

我直㗎屌你

垃圾 TOPIC

Yes 有禾重想要多個

Cameron Borthwick-Jackson has completed a medical at Leeds ahead of season-long loan deal from Manchester United.

係用先好借啦屌

WILL RONALDO PLAY FOR REAL?

Former United star Cristiano Ronaldo has yet to play a pre-season match for Real Madrid because he was afforded an extended summer break, having represented Portugal at the Confederations Cup as recently as 2 July. After initial suggestions he would definitely not feature in Macedonia, the latest reports claim he is now training hard in a bid to be drafted back into the squad in time to face his old club and former manager.

支持CBJ搞彎列斯狗

波齡淺，想知曼同列斯其實點解會係死敵

Google到懶

Harrop連Preston正選都冇﹖！

叫矛女既開係咩心態

我決定公開羊巴既樣子

有grp踢波咩?

張相你幫佢影？

我毒撚黎 邊有貢靚仔...

果次同luke梳打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
luke梳突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾luke梳用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

狗西send比我的

有 你唔係唔知呀？
今日重見到d清

但你有佢咁Gay

屌 我想踢波

禾刀想

竟然借去列斯

有無人仲記得費托對布力般果球世界波
岩岩諗起 發覺自己老了

呢度既巴打剩係會記得朗隊既世界波

你返去搞gay啦

靜啦yuri

同埋廢lin溫布萊既世界波

艾沙雲對猁大四喜

當年Torres對親我地 個心都驚驚地

4比4

果期既班拿約勁定而家摩迪勁
我覺得前者

費托屈維迪機既傳說

靜啦 🚬🚬

我刀試過

心口照個波落嚟 窄角度窩利遠柱 果球？

都唔同波路

其實講踢法身型
福仔幾似費托
有速有身型無乜細技術直線盤球

以色列人 好技術

係
我記得佢龍都無望過就抽入左
睇到我好似費sir咁無都震埋

同波路架佢兩個
只係摩迪而家要墮後踢
以前熱刺果期直情好似轉生咁

費托都冇技術

決定以後唔理

應該一個入楔埋門入能力勁啲一個視野廣闊啲
十足撚伯同拳王咁

西班牙人技術同英撚差幾班波

吾巧嬲拉

真心費托單對單同福仔無乜分別
一下就去晒唔會話點樣有轉向假動作
基本上都係直線盤球同同拳王配合多

福仔真係好有佢影子

矛嬲
禾吾會因為小事嬲

你幫佢含哄番佢啦

想識b清個女多啲

禾琴日空龍唔入你發晒火屌禾

送絲打送到屋企門口無入去就走左

第3把梳

係咪得返我係矛女

禾刀矛

其實我地係差左定右翼

禾矛
唔屌路人

摩狗想買左

因為你心硬賓周軟

福仔 -> 黑費托
Btw 以前費托未去做狗之前都好想佢黎曼… 打winning拍朗隊好勁

失敗

屌你啦 你話我想上黎飲杯啡ok?

你女都生埋 扮咩

佢叫我飲茶
我話眼訓走先

費托勝在簡單直接
西班牙入面都真係算無乜腳下功夫
所以一無速就dup得好快
希望福仔唔會咁

今日晏就做gym
做做下隔離個男仔仔無啦啦喊到死老豆咁
原來比女帽
半個場d仔走去安慰佢, 仲帶佢做機
畫面感人

Varela

一年先見得幾個月 仲衰過唔拍

你話一齊上去玩陣switch ok？

之後入更衣室含

你個名

比luke梳食左

I know that feel bro.jpg

唔係應該買右咩
左比機會馬仔好過

法國泥日日講含j
咩心態

試過 之後散左

佢之前睇馬仔唔順眼 諗住買派利是打左面嘛

含過真係返唔到轉頭...

有大隻仔走過佢話幫佢變大隻 溝死女
畫面真係好有趣

又一件比撚羊落毒⋯⋯

E球好普通JA WO
比起朗隊差幾十皮

羊囝 仲要控制自己 又要怕比人帽

same
次次都俾人嫌冇時間 所以散

話時話
頭先撞到成班著左車狗波衫
有個見我著曼係咁睥住我
心諗做乜鳩

控制自己唔難 因為禾巧長情
比人帽都唔怕 因為起碼自己唔知
最怕係佢話無feel

馬仔轉型落底/內切岀波 ok?
何況佢埋門都唔係頂級

無跌

sor 回錯PO

佢身在異地 禾控制唔到 怕輸比洋腸

馬仔似係跟緊摩佬指令 冇咁獨食 又用微步過人傳波

唔緊要啊
慢慢黎會好啲😂😂😂

貢你輸巧正常

Oh good🤤🤤

屌你 希望你一世矛女cow

放心
一定輸比洋腸

我啲ex係佢地追禾...

俾囡追好煩

Yes 毒撚唔識拒絕 比人呃感情

原本同佢哋係fd 一feel到唔對路就要疏遠

呃你塊處咩

又笑me 成班有女又都扮

比肥婆追仲煩
會有陰影...

🌾🌾🌾🌾🌾

暗瘡肥婆 屌真係有陰影

呃我6撚含

禾依家都係咁

gay

再講女死全家

巴打好似好有心得

上黎飲茶？

禾哋命運相似

好想識你個女..
我好仔黎

可能我睇live 所以我覺得好震憾
如果要即射黎計 佢已經控得唔理想 要拗晒腰
仲要無望過個龍 踢開波就知難度系數拍得住rvp對av球窩利

眼訓 唔講了

不過朗隊球倒掛又真係比佢自己做1000次都做唔番果啲級別黎

RVP 果球勁過費托好多啦
RVP唔洗控, 個波仲要係後面黎
成個英超得佢一個先有呢個功能

全盛RVP可以黃金左腳一ban即中啦

究竟比利個球倒掛勁d定朗隊個球勁d﹖

睇袋王

睇左下psg 卡雲尼幾分鐘可以失2，3球chances

尼馬有冇sub?

屌 係咪好好打呀

咪係，唔係話幫曼狗
Rvp個球一定難好多

坐看台

其實唔敢講 對住🤓🤓就一定好打

未郁手已經抽筋

有冇人問佢下年會唔會帶埋基仔黎

你好打D

廢托條垃圾真真正正靠速度變速個下搵食
一大傷完 無速度就收晒皮

有gp講波衫有gp約戰打機又有gp約踢波
有無清想我開返個gp分享學車攻略大全?

呢度除左你, 仲有幾多人無車牌

禾今年中一未考得

準備第四次未？

講考試實戰經驗真係唔夠你黎...

幾多號考牙福

看袋王

Yes

10月頭牙 係咪諗住揸架F20黎幫我開路擋車

考埋呢次都肥唔好考啦福仔

問得好, 我果日唔去果頭

珍惜生命 遠離福頭

我成日跑葵盛圍架，你考個陣講聲呀

講真 我唔明點解學神要賠囉其實

原來有熱對蛆
搵link 先

隻腳咁屈法

大家去晒tg gp度自私傾 無人理曼區巴打

唔好再J迪馬
對法甲升班馬都踢到碌柒咁

冇

好多cd rom 無人入面傾

Leander Dendoncker is #MUFC target and seems unsettled.

"Anderlecht want to keep him but the kid wants a new challenge", Dendoncker's agent
"We’ll see if we can find an agreement with the club but that seems difficult", Dendoncker's agent.

#MUFC already had enquired about him.

又買防中做乜

買定馬迪接班人

果邊先係講波
呢邊講叫雞 ptgf 女

得踢波/fifa/波衫gp
何來果邊講波？

聞西

Despite being tracked by Manchester United and Paris Saint-Germain, Leander Dendoncker doesn’t appear to be going anywhere, at least according to his current club Anderlecht.

The club’s director of football, Herman Van Holsbeeck, who already agreed to sell Youri Tielemans to Monaco this summer for around €25m, made it clear he wasn’t planning on weakening his midfield anymore by letting the 22-year-old go, even if the defensive midfielder himself want to move.

This is, at least, what his agent, Christophe Henrotay, told Foot Mercato on Friday evening.

He said: “Anderlecht want to keep him, but the kid wants a new challenge. We’ll see if we can find an agreement with the club, but that seems difficult.”

Impressing greatly over the two legs in the Europa League quarter finals against Manchester United last season, it’s no surprise José Mourinho, who wanted a defensive midfielder this summer, took an interest in Dendoncker.

Since then, Chelsea’s Nemanja Matic has been signed and the need for such a player has dissipated somewhat.

However, with the Serbian midfielder getting close to his 30s, it wouldn’t be surprising if José Mourinho, who’s made it clear he wants to stay at Old Trafford for a long time, was already thinking about the post-Matic era.

Buying Dendoncker one or two seasons before Matic moves on would ensure a smooth succession.

Plus, at around €30m, he could be considered a wise investment in today’s market.

買唔買，個人持開放態度
摩佬想長玩嘅話買埋番黎先都唔奇
車仔以前都入左唔少潛力幼幼啦，尤其係比利時

坐左幾耐。。。。

但都係吹多架啦，要買都買翼先黎

Done deal?

Deal你啊

吹水多就當然啦
報ge media都唔多

拜仁做咩廢左咁多

追返啦

拜仁好易比人一打就穿咁

大家開左tg谷

冇人出聲既

保定/sule/neuer個啲出得番就會穩好多
而家用緊馬天尼斯打中堅 係會比人中出架啦

Sunday Times: Mystery billionaire Chinese investor wants to buy a stake in Manchester United. Source says 8% was offered for sale last week

Source:sky

Fifa gp黎

貢早牙希

阿羊呀
早睡早起

早晨

Gay ass

靜啦 你刀系架炸

木狗簽到翼未阿屌

有禾重洗咩簽

真

有沒手足飲茶

禾 平時飲開earl grey 有時breakfast tea

生活態度 禾飲道地炸

禾有時都會同屋企人出去飲早茶

飲茶姣貴 要去九龍塘先有

.....禾依邊行5分鐘已經有間
3個人食刀系150左右

津路

咩黎

tea

地盤佬至愛尿兜

巧巧飲？

冇咩特別 正正常常貢

飲得多會唔會練成賢者之石

未試過 下次經7仔買支先

你唔洗上絲打屋企飲茶咩

津路都未飲過

好小買7仔野飲
通常都買earl grey既茶葉自己沖

撚羊只飲清新啲液 唔飲茶

你靜啦

今日幾左肥妹仔出街

等陣影張相睇下有幾肥
唔洗樣都ok

班fd話我應該係癲撚左

影啦LukeB 留名

禾刀想癲 肥7毒無女睇得上

各位垃圾早晨

🤓🤓

欣宜你啱唔啱

貢多個中上

外國動物黎

又講女

出完街返黎報告下

識食一定食肥妹仔 潛力股黎

駁唔到 食過真係返唔到轉頭

真 ？

真心不騙

對住肥妹無咩性慾。。
大波都無用

佢吸引我既係性格

肥婆最鍾意扮開心果

Yes 肥妹啲性格無臭閪港女咁閪

牙希u畀仔溝

好出奇咩 我都比女溝啦
利申 毒撚

有冇ching同我一樣專食肥仔？

你樓上

Agger

男女通吃仲叫自己毒撚

......咪屈

已經兩年無女追
重唔是毒撚咩

靜啦你 講大話就孤獨終老爛賓周㗎你

佢有呀希

講咁多頁女 你地仆街了
我叫緊曼連保安come

sorry
當你地係到講女果時 又俾女溝
一諗起張連登聚會圖
就想笑

講女死全家啦
講仔另計

做乜踢爆我地

可能你就係拖住條女去果個呢

記得都係毒樣 果隻兵黎喳

你講先架

係果到已經贏左架啦

Btw
今晚想買阿狗
覺得我燈既可All in轟

Gun fifa巴
典買法

邊隊入波先

第一個棄暗投明都係禾

馬馬

明燈
見阿狗兩倍幾
轟又人都唔夠

但我真係好燈
所以買對家可能掂

好呀
+埋一世自己一個

食過一個似茍姑娘7成既肥妹
不過冇咁肥

貢正

又等緊比個學車師傅屌老母

食過一個似阮兆祥7成既肥仔
不過冇咁肥

1212 隻手呀

唔搵拉車教？

小兒麻痹呀？

加油啦 又開追悼會架喇

今晚車阿咩台呀

J5

想阿贏睇班連登轟轟智障吠

好多肥婆西都仆街喎

你行衰運姐

超肥果d就梗係
講緊微胖

Happy birthday to me

生日快樂🎊

笑咩
真係j5播喎

笑cctvb塞去j5

幾點

肯播已經好好

生日快樂呀b清

21:00好似係

說好的睇開左呢

之前幫d ching 寫左個叩春bot 佢應該唔記得熄

Ok 貢禾下次當睇吾到算

其實cow唔到女既男人仲算唔算男人

畀埋我ok?

hi wic sir

點睇拖今年既定位

咁刀吾算 貢禾刀吾算啦

你不嬲唔算

咪就係

幫佢答 bench+plan b

貢你呢

文西執好locker未 係咪借走

咪hey 0禾牙屌哂你地

watford/水晶 正選rb

成日欺負羊囝 歧視毒撚牙

咪就係 毒撚得罪你地呀

正選

但你唔是男人係真喎

典解吾是

佢有撚㗎 雖然細

靜啦 禾巧撚大

試過 ？

屌...

唔是掛....連禾刀吾知佢...

bench warmer

但冇用過。。

刀有女幫禾含

我出場先啦 你繼續留係醫院啦

拖貢勁都要..

過多兩年驚係英甲見到你

如果真係既 荒你地唔會dum春咩

早

個surprise會唔會係bolt

yuri

諗多左 其實係lkk
買人已完 等開季就有

得三簽就係surprise

掛住me?

琴晚踢波 俾條仆街撞左落重心腳個失頭到 而家拎起都怨怨下
有D懷疑係ACL...有冇CHING知道點算

...應該係傷左 試過發唔到力
之後半年無踢波 再踢返就好返
不過唔可以爆盡 唔係好快又無力

掛住Yuri

去照下啦 扭傷都好大獲

猁同軌都唔夠人開季 仲要打歐戰
咁睇我地算人手充足

借lin比軌 借屎波比猁

猁傷左拉蘭拿

人地條中場線都唔洗用佢了

疤打劫埋古天樂

Jose Mourinho has become the first manager in football history to take his career transfer spending past £1billion- and passed that landmark during the current window when he signed Romelu Lukaku.

Analysis of the Manchester United manager’s all-time spending shows he has now spent just over £1.1bn in 17 years as a boss.

Pep Guardiola, Mourinho’s nemesis in Spain and current cross-city rival in Manchester, has spent £859m, in a little over half the time.

教邊隊都要大手買入

仆街仔 又話婚前性行爲

貢隊波啲人腳係廢

係婚後! 未扑喎禾...

一定成日講口交唔是性行為 呃d細路女幫泥含

會員梳B 我屌你屎眼

......唔洗呃 同埋佢地都話同我性行爲係ok
係禾過唔到自己

好撚憎同波牛踢 唔識爭高波 就鳩沖過黎當守左

次次都係去執屎 執完就冠軍然後比人趕走

無錢收個啲真係廢事搶高空波
前排先同班人踢波 佢地爭頂頂到爆哂江
入埋醫院

照照啦Ching 祝你早日康復同冇事

點解可以踢到見紅

屌佢老味 我用腳痴緊落地咋 唔係跳起爭頂嫁

踢波最開心就係可以撞鳩人

係咪同班呀叔踢

以見最憎撞人
大大下發覺撞人好撚爽

你用邊到撞人啊

我踢波最多俾人鞋底踩到腳趾 衝頂都係對方唔跳先跳 唔會落鏟 衛生波 傷左手尾長又冇醫藥費claim

兩個後生仔黎

點解又有波踢

屌9人重爽 試過對面好撚矛
係咁拉9我衫 拉到我頂唔撚順
半單刀都唔撚去 轉個頭屌9條人
點知條友話...你邊撚到架
我> >

好man牙

今晚又有 連踢三日
不過上星期好似拉親射波既腳
依家行行企企踢波算

仲話無屌人

係咪有咩5會

我射波個波係食唔晒d力 成日唔夠力踢到bangbang聲

捱住個wall 然後當有張chair咁坐
日日練十分鐘 1個月成效

看住肥朗 比愛fans屌 好心痛 希望佢可以百屌回春啦

唔係唔夠力wor 係唔識用力

撚羊偽毒黎
毒撚邊敢屌人

幾時一齊踢下 禾刀系新手黎

真毒黎....

求曼迷約踢波tg link

建議入到去講下自己叫咩名
唔係真係唔g你係麥水

我地差 洛河 就full team

一樣貢少

ibra

Shaw/撚羊

同撚羊互射 學下姿勢囉

買左翼未呀？

7千萬轟達斯拿同佢條女啦

由幾時開始華西開始成日笑
啲相張張都四萬咁口
明明以前啲人話佢唔識笑

婚外情之後

木仔仲唔簽人

下個post 🔴馬仔撚狗🔴

曾經既11號接班人贊奴沙，
如果佢揀代表英格蘭國家隊而唔係比利時，
際遇一定唔會好似依家咁，
英人有加乘

依家又唔係英人，波又唔係特別好，
對抗性又差，又唔好似C朗華西咁越操越大隻，
真係小時了了大未必佳，
仲主動話要外借多蒙特，
點知去到場都冇得出
白白浪費左半季，之後已經一去不返，
根本應該留喺曼操fit自己等機會

不過係defender黎架wo

根本佢心態有問題，勁得半季當自己天王巨星

對面成班雪糕筒

羊是咪踢波姐

下下都大步推 龍虎切以前d j片都係咁 上到英超邊有咁多空間呀

幾時呀

覺得佢似流川
流川又係有時自己帶上去

禾冇女要陪 巧得閒

J仔真係算天份最高果D
所以除左福仔之外, 呢家唔太信青訓

老豆讚過depay，讚過馬仔，讚過lin,好似就係冇讚過j仔

J仔

如果佢可以早兩年出道比阿sir屌下就好

下禮拜？ 你過黎踢定點？住邊頭

我覺得tuanzebe 同pereira都好高天份，mensah 同mctominay真係要努力d
反而同市個foden好似幾勁

T仔都好尾機 mictom都唔差

因為佢鐘意黑鳩

如果佢揀代表英格蘭，冇去多蒙特，再操fit自己好似華西身型，
我肯定佢喺曼會有一席位，
即使唔係正選，都會有機會輪換下

其實佢一早去左祖記可能發展得仲好，最多100m 買佢返黎者

唔去多仔我可以理解，代唔代表英格蘭有咩關係

迪比
你唔講我真係唔記得呢個人
話時話佢上季去左邊隊
踢成點

阿sir一定叫佢操返大隻啲先

里昂呀
睇下今年拿卡杜利素走左佢揸唔揸到大旗啦

Pereira借過去西甲, 有穩定出場, 應該有進步
不過摩佬對中場防守參與度要求極高, 除左普巴
P仔唔知得唔得

睇下福仔一個暑假大隻左幾多
好心曼聯就用福仔個營養師跟晒班瘦撚啦

點都好跟椰子最撚錯
椰子見J仔有作用就老撚都出佢
J仔又仲細 踢幾場好波就當自己球王

英人wo
間間英超球會都搶英人
就算平凡英人都會多啲機會出場
依家佢甚麼都不是

暫時熱身賽唔差呀

有冇巴打知去no7買曼黑色作客印球會字齊歐聯章幾錢

阿SIR唔會俾佢咁早出道

佢係Homegrown
所以代表邊個國家無分別

有冇人跟過皇蘇熱身賽？J仔有冇出？

即係唔係英人都唔計外援？

琴日後備踢左25分鐘

波牛式踢法....根本膽博膽俾佢博嬴D細路
職業球員識晒卸身 又識偷波 咁樣推一係傷一係甩

對
好似C9同法比咁

其實都係得17歲

J仔係近年U21/預備組最有天份既球員
沒有之一
普巴同期都冇佢咁成熟
更加唔好講P仔
所以我話普巴最好彩就係去祖記跟一班大師學野
唔駛經歷呢幾年曼聯

呢家青訓真係好似無邊個得

都要祖記肯俾機會佢
普巴身體質素 強 贊奴沙咁多
佢去祖記冇耐就做左必然正選
贊仔去多蒙特得個坐字
坐完都係咁瘦

咁依家普巴算係外援定青訓

多謝干daddy教好佢

P仔呢

連成日拎青訓黎打飛機既巴塞都冇乜邊個掂

我跟隊負責撞人OK?

所以我好撚憎人話椰仔係J仔恩師
講恩師幾撚時輪到佢
warren joyce先係j仔恩師
佢將j仔既天份可以好好成長出黎
j仔頭幾場出黎雖然打邊路,但係係類似dsilva個種識入中間配合識放長短傳
即係warren joyce教佢既成果
但係椰仔將佢當純翼限死係邊路,本身先天就唔夠快

可惜既係, J仔自己都當耶子係恩師

都係青訓

所以最錯一定係費sir，搵耶子做接班人

馬仔咪一樣當v92係恩師

本土青訓，唔計外援位

盧卡古都係，總之你當英格蘭球會出產既都係本土青訓，不論國藉同佢之後既轉會

當佢新c朗打翼咁玩根本成件事就錯撚晒
本身佢條路應該係ozil/dsilva個type
初初由邊路攻中打起,俾多d機會佢間唔中入中路做波
再成熟d就直情係中路打攻中
我屌你老母椰仔迫佢企死邊線要佢扭人過人爆人
你老母臭西

J仔好似瘦到波都未踢得郁咁 見佢斬波個波好慢

講青訓其實皇馬個d幾掂，不過多數走左出去成名之後無咩人提佢皇馬青訓

去fb問啦

最記得買馬達返黎鳩斬

不過如果按個path咁走而家都係摩狗教
就算我當j仔前幾年如常發展
而家有silva/ozil既7成
而家咪又係會當mata咁用
算鳩數早d出去闖下好過

希望佢改善下心態

個期都無咩人選可以揀
摩佬個陣返車仔
哥狗決定去拜仁
安帥又去皇馬

Angel Gomes? Gribbin?

嗰陣先勁多人讚佢揀比利時揀得好

P仔有潛力啊 佢話會努力同普巴 hehe Mata爭10號球衣

如果當時揀英撚，唔知下年有冇份踢世界盃呢

爭到個no.都爭唔到個位啦

Gribbin吹大左啦
近一年都冇咩進步
gomes u21都未踢根本冇得比較

牙朗要教假朗做人啦 去了解自己同真朗嘅差別

Gribbin 好撚瘦

佢意思想係想上多場去證明自己啫 摩佬轉性 叫人踼自己嘅兵 終於唔當人工兵咁洗

13年lkk咪又係講過
你本身拎一個岩岩走同岩岩俾人re-signing返證明左自己既做對比已經錯晒

Romelu Lukaku says he wants to prove Jose Mourinho wrong by scoring more than any Chelsea striker
Everton striker Romelu Lukaku is hoping to prove himself to Chelsea manager Jose Mourinho by scoring more goals than any Stamford Bridge striker.

等睇簽返J仔然後改口

正想講
佢揾個離開左既
同岩岩天價加盟既黎比較
笑左

J仔幾受皇蘇球迷歡迎wo

佢就係衰係操到自己華西身型度啦下

佢個時真係好似施華
俾波走位俾波走位
傳波好有sense

好撚傷心

根本唔應該搵接班人
俾giggs上
班底保留

條廢老家下仲未有班落就收皮啦

果年應該怕傑斯上任會無成績，所以就搵椰賊番黎，點知條椰賊咁廢，教到變中下游。到下一年，曼更加唔可以承受多次無成績，所以請左V92番黎，變左傑斯更加無接班既機會。

留意到會員文西係屯門偷影貢茶妹

有冇咩特徵

根本佢揀去操fit扮牙朗就係錯

佢既踢法唔適合咁大隻 細細隻老鼠仔咁仲煞食

岩岩係附近 睇到熱門貢茶po文西好活躍
過去見到有個🤓係咁拎住電話裝下裝下
個樣幾似狗

都可以話佢有鬥心嘅

手作妹近年都係肥西身型

條廢老又係攞黎衰嘅，青訓隊都唔教下先，妄想自己可以直接教曼

冇入過

早幾年手作妹就正 而家見親都好撚豬

反而山崎果啲幾ok

山崎第一次聽

嗰陣成日都覺得佢同不來梅嗰陣嘅奧燒好似

Lingard 係社區盾都一扭五啦

新仔做到其實唔難

根本對j仔有偏見

對比出道果時, 成份靈氣唔知去左邊

狗你老母 系屋企牙

🤓🤓😘

J子有回購唔怕啦
轉會搵番自己踢法
佢番曼聯都踢唔番自己
攻中太多人可以打
椰子害人就梗既

唔撚洗做？

做你屎忽牙 pt緊係唔返星期六 日

福仔喎有

港島人

rich

香港時間8月6日，據英國媒體《星期日泰晤士報》稱，中國的一位神秘買家有意收購曼聯的部分股權。
據為中國億萬富豪工作的談判代理人稱，最近幾個周已經接觸了部分曼聯股東，遊說其評估出售曼聯股權事項。不過對話尚未就出售股權開展正式討論。
《泰晤士報》強調：「英超巨無霸曼聯球會成為了一位神秘中國富豪的收購目標，他很快將收購曼聯的部分股權。」目前，還不知道這位中國富豪究竟能買下曼聯多少比例的股權。
消息還稱，格拉沙家族目前擁有在紐交所上市的曼聯80%左右的經濟權益，而其他的約20%則主要在英國和美國的投資基金手中，中國買家瞄準的或正是這約20%的股權。
早在2015年的時候，英媒也曾曝料有中國財團欲收購曼聯，但當時事情最終不了了之。這一次，中國財團能如願以償嗎？

Me too
住邊

下一次既心口廣告仲唔係娃哈哈
睇你地敢唔敢著出街

收到風係阿里巴巴

加拉沙死左之後又唔想佢地賣
反正佢地都唔會理間球會既野

如果收購左
我會反獌

咁我寧願比qatar 買

冇fb

寧願俾卡塔爾皇室買

在巴西球星尼馬，以2.22億歐元的高額轉會費，從巴塞隆拿轉投巴黎聖日耳門後，一直有傳紅藍軍團打算於短期內，招攬一位新的攻擊手，取代巴西人的位置，像利物浦的古天奴、多蒙特的奧斯文丹比利和祖雲達斯的迪巴拉，均曾與「地上最強」傳出緋聞。

不過，德媒《圖片報》卻指出，巴塞隆拿真正打算簽下的人選，是來自PSG的德國中場戴斯拿，而此子的經理人更於日前，現身巴塞隆拿機場，讓人想入非非。

今年1月，戴斯拿以4000萬歐元的轉會費，從禾夫斯堡轉投巴黎聖日耳門，而在轉戰法甲後，此子已迅即獲得PSG教練艾美利的重用，並將盧卡斯摩拉、柏斯托尼等競爭對手逼往後備席。

統計指出，這名德國中場在過去半季內，共於法甲出戰17次，期間收獲4入球2助攻，發揮尚算理想，而為了物色一位理想的尼馬替身，巴塞隆拿的球探團隊，已屢次向教練華維迪提供意見，而戴斯拿的名字如今則與魯營愈走愈近。

Ref：圖片報

今次疤又想買人比邊件

屌你呀
祝你俾印度客call 呀

又想俾巴黎撚

5億要埋MS

疤快D買馬仔

估唔到又俾朗隊carry到喎

兩隊都係343

兩隊個陣殘到

買埋蘇9 换走卡雲尼
到時前中後 沒缺點

Psg 3億買埋messi

雲加個陣抄左半季la

山狗呢?
出義和b

非洲ozil

屌地唔出達仔

遲下入垃圾獌456球啦, 使咩咁心急呀
到時有排你地哭喪咁款

Everton interested in move for Danny Welbeck

Everton are being linked with a £30m move for Arsenal striker Danny Welbeck if they can’t do a deal for Olivier Giroud according to the Mirror.

The 26 year old Arsenal forward has suffered a torrid time with injuries having suffered 2 ACL injuries one after another which has hampered his playing time at the gunners.

Everton are keen to sign a focal point in their attack following the sale or Romelu Lukaku and only have Sandro Ramirez and Wayne Rooney as experienced forwards.

Giroud wants to see how much playing time he will receive at Arsenal this season before deciding on his future although according to reports, Arsenal would be willing to sell both players.

唔係大賽唔洗出

阿狗個陣豪無創造力wo
成班果9亂衝亂撞

diu 仲想睇佢是龍是蛇

出禾仔豬腦無乜分別

達仔正選都無

買佢同朗隊超強連攜

沙地有錢啲

我覺得5000同7000已經冇分別
數字黎
5000億同7000億攪隊波 都係唔洗睇錢做人

後備都無邊個用得著

過黎禾貴 不了

山狗同ozil去左邊呀

射波

山狗無態 燒狗好似傷

兩邊個陣鳩到

方加

車仔其實爭世三咋喎

岩岩踢完波 巧爽

條後備

文杰

冇叻哥

文傑

morata 呢？
torres 2.0

Baxxxx = dragba 2.0?

張伯倫睇落成個山狗咁

bebe 2.0 炸

軌買d人全部都唔可以即刻用得

阿狗件衫肥少少都著唔起 個背厚到呢屌

100 分用5000萬扔佢過黎啦
英撚2000萬底
後生1000萬
黑蚊蚊 1000萬
咁個球員值1000萬差唔多

比比鳥頂華西應該最好

下年同羊囝踼 你要捉住禾隻腳仔教禾踼

2&b

拿卡 達仔水貨X2

佢走都係去疤嫁咋 唔好諗啦

LKK入得過

水貨X3

軌後備有個好似我地阿妹

黑b呢球頭鎚俾豬腦頂入咗啦

我哋仲有大把人腳 馬福伊

......巧啦

想ff下都唔得

義和b咁癲既

做咩無山狗？

出齊土又無份

係咪走

同問

㩒住轟黎打

你屌到女既機會仲大過佢黎我曼

阿狗都屌打車
睇黎今季已經係我地同鄰居之爭

車路士今季仲要打歐聯

靠阿姨唔撚掂㗎喎

車俾人禁撚住屌

又j法比 條友收晒皮喇

係唔講曼既普巴 屌

諗返禾哋中前場就扯扯地 馬福盧伊 hehe妺妹卡神P仔馬迪 比多隻翼同雙翼齊飛

其他隊連夠人都忟忟地

無機會

17個

未必走 出齊土kiss阿記章 可能雲狗迫佢

佢地仲去邊度搵 8 個青訓嚟注冊

羊囝唔屌女㗎 淨含唔做㗎

西班牙黑B有無出場???

講到好似撳底佢個頭 逼佢含撚咁

正選應該係奶撻 不過佢先夾咗半個月 做住後備先啫

Kante由上季季屈開始跌哂watt

係囉屌 普巴呢屌你

雲狗：你唔幫我含我條皺皮賓周 雪到你硬晒 睇你世界盃嗰陣仲行唔行到？

Tvb講波佬好鳩

諗住叫達仔踢晒 D 比賽 ？

韋大帝撚狗

黑b 2b 都好fit

黑b

巴膠約高係咪仲傷緊

岩岩同完女睇戲

買賓周馬囉 最後加埋禾哋隻細緊

65m打後備

一早講左軌好大獲
個戰術上季下半季已經慢慢起唔到作用
今個轉會窗又無大手入人
dc 走 令個進攻form 要再tune
用藥膏黎換matic 又係賭博
世三九月尾先出得 狀態又係問題

好唔樂觀

軌咁快就收皮嘅 因乜事比阿妓㩒住嚟屌

垃圾車

屌你呀偽毒

法比交得好靚

好想睇垃圾車今季第十

1001

好似ankle injury

拿卡

蘭卡錫迪幾勁

拿卡呢球幾靚

拿卡差d入

if i ever wear a chelsea shirt you have permission to kill me

嘩 幾靚

車個阿衣同哥狗差幾皮

成班25😍

淡定

牙醫

包輸亞衣 又輸又中出

拿卡嗰球 DDG念力都擋到啦

CECH

差啲派膠

屌你唔同我踢波咪搵女

嘩 屌 想收人皮

唔通今季到雲加威威

車仔買左3條友都唔用 係咪睇唔起阿仙奴啊

Yuri?

仆街 車狗下下後鏟

呢腳要黃喎

Daddy大大力鞭柒佢哋啦

韋利安真係廢到

大帝

簡迪真係大獲

截完波仲要發埋板 做埋突破

黑b I miss u

爆撚晒

防守型前鋒

場波火藥味重到

爆血😱😱😱

Wadiu

惡到

10001

1007

踢完兩邊傷幾個

無心既